應唔應該將和你影擴展到車箱唔戴罩咳既廢中廢老

影完佢地大頭再貼係車站附近連儂牆
俾街坊注意下d仆街
衛生文革刻不容緩

批鬥

同意到仆街
仲要將戰線變成 大陸人=病毒 唔歡迎佢地

藍絲咁怕死實表面唔支持但心入面拍哂手

支持, 我依家係街見到就大聲屌, 十個有九個都唔敢還口

我成日口乾先咳咋
唔係有沙士

利申：廢老

絕對應該

唔好影呀
比黃色人仔捉
要罰錢

啲廢中廢佬先係真正既攬炒派

影乜撚, 由得佢地唔好戴, 佢地死晒香港先有得救

推

人地幫手攬炒 wo

依啲未有反送中都成日有人影㗎啦

傻啦，應該鼓勵班廢老唔帶口罩就真

佢死佢事

唔好影佢地大頭，等班廢佬唔戴口罩先
呢個世界有進化論（物競天擇，適者生存）
廢佬智商，情商咁低早就應該俾社會淘汰，宜家我地借用自然力量去篩走佢地有咩問題

唔係和你打咩

請注意，戴咗口罩人士唔等如唔會隨地吐痰

手足黎架
和你咳d扮咳師

咪由佢地唔好戴囉
死咁d廢老同支那蛆就o岩架喇

應該

文革批鬥

又話和你咳？